凹凸洞問題

塊面之前出水痘，搞到有凹凸洞，係唔係一定要激光？去邊做又平又好？

磨沙

Lm

唔得呀磨左好多次 皮都穿

做co2 laser先有用

但你預只會好7成，唔會好似變返正常人咁滑

無ga la認真 唔駛諗咁多

要做幾多次左右？

求問邊到做 ?

矽針？？

矽針處理唔好會感染